呃錢黨

呢條八婆呃學生錢 扮賣iPhone 呃左十幾條友 二萬七千蚊
周街用人哋個名呃錢
仲要做ptgf呃錢 之後比人踢爆左仲死雞撐飯蓋

樓主比人呃左幾多

我冇俾人呃到錢 係啲學生妹黎搵我求助
之後發現原來有十幾個受害者

佢做ptgf會窮....

佢副尊容真係可以去接客咩？

咁嘅尊容喎

咁樣做ptgf 要倒貼。。。

Detail唔講 呃錢過程唔講
重開post啦

個個唔搵係搵你 你係差佬呀

依多啲idog樣衰咁多

做ptgf有生意咩

嘩 d 髮腳咁核突

貪平買iPhone就係咁㗎啦，條橋十年如一日都仲有人中招。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(會員#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

報警未